[文宣] 11.24 為區選打響頭炮！

啲廢老一係就俾屋企送晒去旅行，一係就唔投票/為蛇齋餅糭投建制派！但我地都唔可以放過佢地 某啲區嘅民賤聯拉票好撚落力，民主派呢？！所以我地自己行動啦！洗爆佢地腦

重點係好撚多過左18歲嘅後生仔為左翻工！我屌晒你地咁多個老母啦等你放得工翻嚟個投票隨時腰斬你地含晒撚啦！所以send埋俾你身邊嘅朋友，轟炸佢地！每一票我地都好珍惜

個日好早啲起身，可能手足們都未訓帶埋身份證去投票喇！

光復香港 時代革命

自推1

自推2

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

2019區議會選舉｜ 投票指南

有個好好既投票分析網

大家睇睇

推

【抗爭者區議會免責宣示】